前驍籃員工，你問我答

如題
做左差唔多一年，知好多驍籃既仆街野
貪平請埋啲無牌中東球證亂撚咁吹
剝削員工呢啲就基本啦，做左一年都仲出緊最低工資
老細以前日日屌鳩啲人開花搞到體育館唔開，阻撚住佢發達（一季賺緊至少過百萬）
有人想知我再講

有無包庇/偏幫某啲球隊

Btw 球證好撚垃圾

有好多隊都同啲球證Staff好熟咁自然吹又吹鬆啲 影相又會影多兩張咁囉
同埋老細會親自落場打

最低工資 邊個肯做

Local個啲會好啲，中東個班真係亂鳩咁吹最經典係試過有人開球證拖一腳踢暈左條友

好多球賽都會打左就預左，不過驍籃臭朵唔係第一日

但好撚多人報饒籃

利申：都有番league part-time

我個陣就In攝影師既 一開始約我上去面試 然後話冇得一黎就做攝影師 要拍下片先 仲要係最低工資（後來知道原來攝影師淨係請女）我心諗做乜鳩 佢見我想走就氹鳩我話正正常常好快就會加人工同升上去 咁我個陣冇野做咪返住先真係狗也不屌

咁如果同你講香港最多人識既幾個聯賽其實都係驍籃老細操控既呢？

佢旗下仲有邊d?

好多人既心態都係報開就廢事轉 同埋知名度最高

但好撚貴

首先個間所謂既「合作伙伴」Double C Jersey其實都係驍籃老細自己開
除左Hillen 仲有DLeague ACE HBL HKLeague HKGleague HKCSA CBSA Fintech
之前有人問過老細點解會搞咁多League 佢話咁咪唔怕臭左朵之後啲人唔報囉

請埋班𡃁妹落場打下氣嗌下啲人覺得好值架

下星期體育館解封 老細已經急不及待要出Post叫人報名喇

抵啊

以前有次成班fd落康文健身室，有個話俾人封左資格因為有bk場但無簽場紀錄，搞到佢無得入，之後講返應該係驍籃用離左職既佢既名義bk搞到咁，仆街來

係啊 簽約個陣佢會叫你簽多份授權書 咁佢就可以用你既身分證去租場 佢地係會拎晒啲場返黎”執雞” 搞到好多前員工都比康文署Blacklist過

好尷尬 如果兩隊波都好屎既話

係鬥快報更番工?

通常唔會既又 入得Final都唔會太廢係個League on9
唔關報啲人事既

屌 垃圾工報幾多佢都批啦 佢根本都唔夠人

繼續爆

驍籃為左可以拎更多既場已經不擇手段首先用左幾皮野買左人地寫既搶場程式（之前上過東張西望係犯法既）之後仲比幾廿蚊啲露宿者叫佢地幫手排場 真係CLS

Ching有無諗住投訴下

可以點投訴純粹諗住同大家講下呢個聯賽有幾On9

屌佢地老母
其實有無方法令佢地收皮??

聽講佢用好多慈善團體名義去拎優先訂場
其實果d 慈善團體有冇授權？
果d 慈善團體就算借用佢地名義俾人攪牟利活動有冇犯法？

其實佢用個場黎搞聯賽本身已經係犯法

淨講女攝影師
原來係咁，唔怪得啲賽事相咁柒都無換人去影

但到依家都未有人可以令到佢地收皮

咁好多都係喎

以前佢真係一家獨大 依家起碼叫有其他聯賽同佢爭下

政府低價放場係俾人打波
但商人要搶晒政府啲場
搞到人要打波要高價幫襯佢
咁佢梗係發過豬頭

我認為如果要租政府場做牟利用途
應該場租要用投標價高者得先合理

D女邊度揾
幾錢

通常都係啲女自己搵上門
但冇一個靚

而家都獨大緊

真係

有無朱子祺嘅野聽下

ching對佢有興趣？

屌你老味 佢哋早兩星期搞拍片 真係唔撚掂都癲

係咪電台個條

係😂😂 肥妹真係呢。。。

同男人有咩分別其實驍籃啲女全部都好唔掂

要幾撚折墮先要咁做

有d驍籃baby好正喎

邊個

想聽多d 賓佬球證黑材料

果然要賺到錢，都係要壓榨員工
Btw咁話姐係老細係藍啲人仲狗衝去打？

無牌其實已經好大獲 可見佢地幾「專業」